《公司業績》希瑪眼科(03309.HK)全年純利跌14.4%至4,013萬元

AASTOCKS

希瑪眼科()公布截至去年12月底止全年業績，營業額3.11億元，按年升25.2%。純利4,012.7萬元，按年跌14.4%；每股盈利5.22仙。不派息。(ka/a)~

阿思達克財經新聞
網址: